# Отключение выгрузки контента с камеры в облачное хранилище
Чтобы перестать выгружать видео от камеры во внешнее хранилище, отключите дополнительную услугу в настройках камеры:

1. Откройте настройки камеры.
1. Нажмите «Тариф».
1. Выключите переключатель «Облачное хранилище».

Также вы можете изменить хранилище, в которое камера выгружает контент. Для этого:

1. Создайте и протестируйте еще одно хранилище через боковое меню.
1. Откройте настройки камеры.
1. Нажмите «Облачное хранилище».
1. Выберите в списке новое хранилище.
1. Закройте окно настроек.
